二月一日，仲有超過33000香港人離境去支那，呢條數仲未計雞場

呢個時勢仲去支那，係唔係痴撚線呀

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

唔理得佢地咁多，你一封關就冇人敢出，因為怕回程出事

最恐怖係每日有超過6萬香港人由支那返香港，非常危險

因為有人住係深圳
所以今時今日最好真係全封，經中國入境香港嘅香港人要佢地入䣓離14日

深圳好明顯有社區感染

最撚仆街係, 明知大陸高危, 仲返大陸既人,

果d係咪 賣港腥香港人
日日走水貨走口罩返去果d

果啲唔好再叫香港人

叫老鼠屎啦

琴日2月1日經陸路入境嘅人之中
香港居民達5萬幾人
支那人先得7千幾人
相信之後嘅傳入確診個案大多數都係香港人黎

係，o係深圳中招再傳入香港

好多人要返大陸做野

醫護罷工應該要爭取封埋香港人先有用，而家支那人入境已降到每日1萬3，港人由支那返來卻起碼有6萬。

呢個真，個班人唔返去屎都冇得食

香港點都會死硬, 真係封都好過冇。

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

有廢老親戚
佢覺得返鄉下（明明係大陸）唔係返大陸
邏輯極on9
同佢講大陸疫情好勁
佢答：我返鄉下之嘛,唔關大唔大陸事

而家支那都收皮啦，有西工返咩

唔理得咁多，做嘢要學大刀闊斧，香港到咗危難時做乜鳩都婆婆媽媽

呢個真

根本就係大陸人

支那出世唔知點申請來港人士

係仲有13000人呀
點解唔計機場

港人從內地入境, 陸路加埋機場，起碼6萬人，支那人先得1萬3。 如果封關淨係禁支那人根本無用。

9成係啲腥港人，水貨客同藍絲，
1成係生意佬。